hi 淡友（801）

牛3

802啊

開錯左應該係802

802 呀屌

點改架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

重開

無得改 柒足1001

OK，時間例退番去今朝唔該

重開啦屌

你地開
P牌仔唔比一日開2個

開左